所有人集中支持澳門！文宣！輿論！咪撚再推咩假波母犬！！

【請各位幫手share！！！】
噴水池白色恐怖！（綜合網上消息，持續更新，已fact check）

．噴水池現有大量警察駐守
．警察針對穿黑衫市民，並要求查身份證，有多人向我們表示被查或目擊有人被查
☆ 有2至3名黑衫人士（圖中）被警方帶上警車
．被帶上警車的有一位短髮女士、一位帶帽人士、一位葡籍女士。
期間葡籍女士一直用英文與警方對話，但沒有得到回應，葡籍女士非常無奈地問現場有沒有人士識英文，但最後都被帶上警車。
．有消息指被帶走人是因為身上有貼紙
．RTHK消息：有個別穿了整套黑衣的年輕人，在晚上8時鐘聲响起時，由旁邊坐位起立默站，但不接受任何訪問。

請注意：舉標語、叫口號有可能被視為非法示威
請記得：我無嘢講、我要見律師、我唔解鎖

企得出黎既就係手足！！港澳互保呀！

推

澳門原本有人發起今晚8時，到中區議事亭前地默站「反對港警使用過份武力」，聲援香港人，之後有人轉載發起人取消活動的消息。

現場有個別穿了整套黑衣的年輕人，在晚上8時鐘聲響起時起立默站，但不接受任何訪問。

RTHK

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

澳門手足 我地香港手足見到呀 你地無白企!
留有用之驅 作長期抗爭!!

搵marco rubio 同 pelosi 講澳門?
推到有澳門政策重估法同埋澳門民主及人權法案

林日曦
·
綜合「敢講香港加油的澳門人」專頁及澳門讀者消息，今晚澳門人喺噴水池旁默站期間，澳門警方截查一眾黑衫人士及約20名著白衫疑似大陸人，並帶走至少2名澳門青年

有冇英文好嘅文宣組幫幫手

輸出革命

澳門

敢講香港加油的澳門人
@macau.standwithHK

仲有搵次香港遊行嘅目標係針對澳門白色恐怖?

講粵語既盟友 絕對唔可以放棄

文宣！文宣！

支持澳門手足

823 人鏈

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，求幫推
借位一用

聲援澳門人！！！

All About MacauLike Page
19 mins ·
【圖片新聞】警方今日在噴水池截查多名市民及旅客，期間有部份市民被警方搜袋，另外警方帶走了多名身穿黑衫及白衫的市民及旅客，到財政局大樓停車場進行搜查。

2210更新：治安警察局表示，於晚上加派人員到議事亭一帶維持秩序，期間將7名（6男1女）可疑人士帶返警區進一步調查，當中包括4名本澳居民，2名內地居民及1名香港居民，並沒有葡籍人士。

有香港手足

屌你老尾笑撚死

黑衫就無捉

引撚晒啲白衫出黎on99咁

啲澳警心諗 屌你班on9咪撚搞咁多啦